未瞓既咪入嚟傾下計囉【298】

哇

嗨

hihi

成功開po好開心

比者者搶先一步

哎吔
下個你開啦

我喺你地傾緊果陣已經開咗po啦

琴晚曳曳豬食左雪糕 衣加一瞓起就m痛

俾你開啦，下次

個標題既括號唔係咁樣

拳拳感情台 你問我答

好

唔好咁講究

拍過幾多次拖

埋埋乖乖

拳拳 你幾多歲

其實cool牙錫錫會點？哈哈好戇鳩

18

條利會損曬

認真？

好悶呀

Q阿，繼續Q阿，我叫陳絲打屌鳩你

我一年

都話啦

八個月

我呢啲mk拍唔到長拖

你飛人？

最短一個月都無 勁戇鳩 根本呃感情

點解咁講，絲打唔好咁自卑啦

噢咁生得唔好 應該透明定咩好？

我有個朋友箍牙，個男朋友照錫啦
【果兩個我都悉】

陳淑莊大大

屌我真post

咁本身生得營養唔夠呢啲牙 一定cool。。。咩阿 唔記得名

我都想知，透明掛

呀。。。

Lm

頭三次都係人哋飛我
第一次係唔知點解另一半無啦啦玩潛水對我勁冷淡唔理我
每日啲訊息就係早晨早唞
久而久之就分咗手
第二個比帽我帶
第三個話好愛我但覺得自己唔適合拍拖但係分咗手一年之後佢有第二個女朋友
第4個就因為我脾氣臭
第5個應該到我飛人 開始淡 未分

Lm?

想問醫生點好唔想晒時間約醫生問

絲打你愛情觀係點

點解淡..

留名

究竟兩女上一男屋企係咩概念
仲要有係男朋友

但小人果陣個氣勢好勁

Papapapa

好啊留名阿，一齊圍爐傾下都好

小埋唔開心
我都唔開心

一定係咁

女朋友係我電話抽左我遊戲啲石
講過好多次，草緊石
比佢抽完乜都冇就即刻熄左個moon
然後話我小氣就嬲鳩我
之後封鎖曬我

點解呀

屌你係唔係分手冇限次嗰個

係啊，我就係果條友

媽咪喺邊度

玩撚曬啦你
我屌

係咪好耐冇見

你指我？

係愛阿哈利

咁點解無得見先

好耐冇見

今次又封鎖曬我
我其實連佢嬲我乜都唔知
佢淨係行得好快咁走左

個女朋友

個括號

難聽講句幾時真分手

但其實我都知我做錯乜
佢行得好快咁走左
又唔肯講野
扮撚曬沉默咁
我都廢事跟上去

到底咩野先係愛

ok

我無阿

無好咁執著

唔知啊
次次都講完分手之後話我冇搵佢
咩都封鎖曬我

包容everything

LM

楚楚好講究

咁唔係乜都包容得架嘛

愛係有源源不絕嘅幸福感想同對方一齊相處落去
照顧佢喺佢身上得到獨一無二只有佢比到嘅滿足感

因為我要抽泳裝限定角色
講好左有限定角色就比佢抽
今日就係咁話要抽
我儲得好辛苦架
我成部電話得一隻game

我都會咁做

有好多野聽到都會覺得好荒謬

唔好留啦，傾啦萬妹，好少見你下晝出嚟

因為去咗溫書升返上U

我都唔知做乜要粒聲唔出
又要行得好撚快
出聲話我做錯
我即刻道歉都冇問題

但你聲又唔出
又行得好快
我火都黎

點解咁熟練

不完美 要改進

係到

例如唔比我踢波
因為佢唔鐘意我班fd

深潛去做project先個post就爆我會返嚟

佢冇玩
但我都話有限定角色就比佢抽
我都係靠一隻game磨下時間
唔洗咁嘅

有可能係認為你重視遊戲多過佢

咁我恭喜你啦
我都希望升到

唔會
我平時出街
game都唔開
係屋企都唔打機
多數佢搵我都秒回

我住咗係佢個肚好耐

未升呀，努力ing

笑咗

咁啱我隻game叫公主連結
但我都係想自己個ac勁得
比自己玩得開心啲

不能接受

健身，跑步
之後就冇
原本今日冇草場可以踢
但我都冇得踢

我一踢佢就會同我講分手

要sd email比連仔了

好彩啱啱訓晏教醒目鋪咗兩張A4紙係枱到，唔係成張枱都係口水

佢個分手假㗎 同呼吸一樣咁

我果個都行得好快
我都轉頭去行
之後思考下人生

pnd好耐冇玩

佢認真緊你話佢痴線，RIP

佢每次都會同我講分手
之後果1,2個鐘又同我講野

7次嗌交有5次就嗌分手

拎分手黎當悔氣說話一啲都唔好玩

呢度個個都拍過幾次拖

共勉之啦

真

咁一時之間既感受……

cls你熟睡？

熊仔

又話休戰 我笑而不語

大佬 好攰呀 仲要病

怕

我就快收工了

師傅
我無幾次架

我係到幫你講緊好說話，邊句串親你

我幾次都冇呀

你離間我同事事

我提點下你啲仔仔，冇老豆教係差啲

離間埋我

師傅唔係同我一樣咩

原來你都想食屎撻
早講嘛 我唔會虧待你架喎

呢個需要極大既覺悟先做到

有咩有咩

咁訓啦你

有諗
同佢一齊果陣會覺得好開心
但佢有時一嬲果陣
或者我講野唔九唔搭八果陣
就會用粗口鬧我

好似係，忘了

好心痛架果下
真係好唔開心

有時候覺得拍好過唔拍

拍好過唔拍 二次傷害

有阿，割蓆我打錯符號

絲打喊啦……我地會陪你

唔會咁樣
只會同我講分手
然後乜都封鎖曬

訓啦孩子

我會乜能量心情都冇曬
個人好想發脾氣都忍住
我都唔知邊次真邊次架

恰下啦，無壞既

其實如果你憎男朋友啲波友
會唔會比佢去踢波

唔鐘意比人用粗口鬧
屌你老母都試過

咁係你既錯

有時嗌交小事就會講分手之後
1,2個鐘後搵返我
有時候就封鎖我
要我氹

基本上我憎唔憎我都會比佢去踢波
佢自由黎
而且佢去踢波我就有時間做自己野

唔係呢個問題
但係最基本都唔好用粗口

屌又on9左

我on9左

你要問問題 首先要貼手

[member]
之前我班波友屌我拍拖成隻狗咁
屌我放棄左足球
到我想踢返波
我女朋友就唔比我同佢踢
因為我班fd之前屌鳩我
我女朋友話我仲同佢玩
話我係契弟member]

放血咪唔痛

佢果條難答 所以要貼手！
我係手控公會永遠榮譽會長

你依個case都聽左好多次
做乜仲唔分

啱啱瞓醒

肉球

唉頭先太柒太on9
你問我答到1545

慾求

因為我仲鐘意佢
但佢唔比我踢波
我都係想踢下波姐
用粗口鬧我
話我契弟
屌我老母

你到底鍾意佢啲咩

咁無架啦 幫你唔到

可愛死

有冇其他方法？

唔好踢波
一係去踢但話去做運動

話做運動佢要我講詳細
如果去運動場跑步佢有時會黎搵我

咁無啦

歪蘇Q

係

因為我都Q

+1

歡迎你隨時上黎呻
熊抱

會
冇曬地位

痴線可愛到

抱

條尾先係精粹

姿勢好誘人好sexy喎

麼牙！

怎怎

點解屋企長期有野食

色心起

因為我係住家好男孩

無人理我

Kekekekekekeke

奇仔

要保護麻糬仔！

小仙女

係度吹奏自己！？

心事巴

快d幫我絕育先得

奇b

發夢飲緊杯好味嘅珍珠奶茶
之後心口痛
醒咗

Ok 我來

杯珍珠奶茶好有可疑

去飲

手起刀落 一秒搞掂好嗎
怕痛的

做野

我要做model

當我好鍾意一個人嗰陣我唔介意比佢食住
唔好離開我唔好分手就得

唉

放工就去食野啦！
咁仲去唔去還書好呢

我黎啦！！
((起刀
喳！！！！！！！！！

唔去 翻去訓覺

冇野比失去你更傷心

咁好恰

幾時過期

我是心事妹

你好

應該話 唔好以為就哂佢 佢就唔會離開你

我是小八婆

衰仔 我覺得我又會唔記得

其實尋日過左朋友幫我續返
23/11先過好似

啊～～～～至bye啊
媽媽咪 芝娃娃～
Lun la a yeah ah ahhhhhhh
啊～～～～至bye啊
啊爸啦b bu la 啵～
A a爸爸

小八婆

出軌我都忍到啦

咁23號先還

獅子王

我最愛

佢對我要求好高

同埋首歌叫circle of life

雖然係逗陰歌，但我每次聽個前奏都覺得好舒服
佢把聲又好聽

你都係獅子王

咁都忍到....

我是

大家都好邪惡

AGA

輸死寶寶了

新人留名

德仔

德

邊係呢

熊仔有無睇銀英傳

糖糖

好耐冇見

無
睇緊另一本

hi

掛你

好 支持熊仔高汁口味
走先

我有咩手信

我都推介你
我睇緊鬼滅之刃
禰豆子最高

我去旅行都唔買手信既
我可以比盒桃味pocky你既

約定的夢幻島

屌依本等左佢幾個月先肯更
打算儲肥啲再慢慢睇

有冇去環球影城？

劇透你

無啊
原本有得去 但前一日病到仆街無去到

咪啊你

巧掛住德仔啊

真可惜

禾刀係

我睇到打完黃金池塘就停左
等下先算 無乜意慾追黎睇

好橙

德仔係咪唔開心

Hi德叔

如果鬼滅唔係寫得咁隨心都幾好睇
無乜劇情可言 純打架幾好睇既
佢d日常同配角係垃圾黎

點解嘅 我覺得幾好睇

我睇到103話咋 仲未肯更

多謝

幾時掛住拳仔

果青最高

真
禰豆子最好
其實啲人話動畫好睇啲 但我只睇漫畫

百感交雜
有d野搞

我掛住拳仔但拳仔唔掛住我

好啦 埋仔粒U

仲有漫畫推介架我

釋放德仔

動畫昇華左，無講錯
遲下火車篇做成劇場版

巨人 我英 七大罪不了

唔睇動畫

唔會呀

唔要住啦，要再問你拎

依啲不啦
你想我推邊類型

有冇人覺得個括弧好礙眼？

點解

我都係得師傅問咋

我癲

有

我是最好

駁唔到

我唔習慣追動畫

出晒一次過睇呢？

我愛你啊師傅

It’s 3am in the morning and I don’t know how to say goodbye

寶寶

應該話我唔太鍾意聽op ed
會成日飛走好嘥時間

小小

我會飛 除非好鍾意
睇過一次就算架啦

奇奇你好

你滿分

我好乖咁去左還lu

佢哋唔會問佢哋會直接行動

呢啲唔係叫天真

下下飛好煩
我愛漫畫多啲
雖然我會睇既漫畫都係標石油血

小小你好

100分

你仲記得我

對閃卡冇興趣 10分

咁乖！

塵

拳拳

點會唔記得

有無人同我打交

攬

我係0

冇

隻揪

少少掛住你

Bae

攬實

假

小小掛住你？

大大力攬

why

我

真心想打交

咩係耳牙？

攬死你

你太勁冇人夠膽埋身

廚

豬

咁大力

我多多

來

Miss me?

屌
去穿囉 又唔痛
利申每邊得一個 小六去穿的

會咩

其實小妹好廢

把口咁甜

剩係你打我

miss u so damn much

Two at a time

Why

唔追po啦

追我

幸幸

我心好攰

真 不過留左一本自己睇

潛水先 今晚再上水

餅

咁果本記得要還

牙幸

And you know I'd do anything just to make it right

做麼啊小

Me too

你提我

二段咋嘛
無再考了

媽媽可摸耳唱歌氹我瞓豬

心攰
不過唔緊要 依家好返無事
16:30 潛水走人

粒腰

我都心攰
人都癲

我有問

10分

餅餅

又咁嘅樣

牙奇

好有意見喎你

為你寫下愛情歌

為你而無限開放

土仔識啲野喎
如今是我嘅想法太天真

脫下沮喪

哎？

楚楚

+

記錯

魚b

唔得呀而家

媽咪

就係唔得喎

點解楚楚叫做媽咪

同麵咪媽有冇關係

夠老

唔到你話事

因為楚楚可憐所以咪叫佢媽咪
等佢開心下

幸b

Bad

媽咪唔燈的
佢只係自爆

？

moppy

你肯定係未死過

🕯

飲咗第6樽水，喉嚨好痕呀

佢如果死過 而又可以覆你

你就bad

喉糖？

moppy好可愛

成排屎立消食哂，唔想再食

食屎撻啦你

食屎

今日畢串你

浮雲？

巧橙

媽咪今日做乜咁惡

巧京

學曬浮雲啲衰嘢

M到

酒仙

佢恰你？

媽咪會唔會叫我食屎

媽咪叫人食屎

依家去翻工 好撚攰

出糧個日就唔攰

如今是我想法太天真～

食浮仔？

做緊咩

話我老

@浮 媽咪話要食咗你

I am a good boy

唉 頭先有朋友話點解死左你啲人仲可以去翻工 有啲內疚但唔翻工點有錢去抗爭 真係好掙扎

我腸胃唔好 留比你

覆緊你

嗰啲人on9的
我想問
touch wood屋企人過身
你係咪就唔食飯？

魚b有無掛字我

屋企過去來回成三粒鐘 好彩高人工

抹窗好攰

媽咪今日巧恐怖

恐怖母親弒子

其實佢無錯嘅又 佢係想全民真三罷

機x?

攬攬

全城罷工

有無人覺得好悶

海洋公園附近

我 想刺激下了

我一直都想講
全民三罷
咁錢從何來？
唔洗食飯？
你至少都要準備好先可以做到呢件事
唔係得個嬲字就可以做到

可笑是與你隔絕扮作我開心～

有無野傾計

11號幫手和理塞
扮自己都俾人塞

點激

巧勤力

你日日都悶

其實我日日都巧恐怖

55

我都唔知可以點安慰佢 怕講錯野

老母教仔

你想呢

星期一上我之前話好撚正個個lecturer堂 應該又會收到佢好warm嘅email

想撚狗

thanks buddy

藥房配藥好冇，唔想睇醫生，一係就排急症。

家庭醫生好廢

多喝燙水

等你開話題 我講乜都得

露營撚去哂邊

我都返緊，你唔孤單

死咗人=唔洗食飯咩
冇心情都要做㗎
三罷係真係要籌備
準備糧食長期罷工
滿腔熱血
然後衝動行事

我有時都會去藥房配既

part time定咩

藥房配藥唔係幾掂 我覺得

脆仔應該訓左 你仲有埋仔

唔好撚我

好的

今晚見lol

我以為就曬佢就得
係咪就曬佢就會比佢食住上架

你問我野

恐怖分母

我try下先，喉嚨痕，氣管收縮同咳。

唔係咩大病黎

Ok

你衣加係

又掛住女女

btw之前未見過你

因為我係日更的

夜更

魚魚

所以咪未見過

咩料啊

你哋私約？

我會得閒出現下

我
好
眼
瞓

唔係lol 我話今晚呢到見

佢而家冇理我
乜都封鎖曬我
我都冇理到

gchi

多啲自爆

好Cls
Cls cls cls

玩撚曬啦佢

cls

浮雲快啲還返部手機畀人

真
不過佢終於解放都係好事

但佢冇同我講分手喎
但乜柒都封鎖我
相又del埋

要同媽咪睇齊的

邊個係浮雲

瞓

巴士唔瞓了

點解愛一拳

屌
一睇就知係你扮唔到

mon po雲

琴日放學係巴士訓到無落車

做乜一齊登入

你好蠢

我都試過
好彩總站好近屋企

same

我明明自己一個

可能俾人綁架都唔識醒

笑

無咁癲

真係冇人幫到你
上黎吹下水等佢解Block算

塵仔：

畀人綁架咗嘅話我會嚟救你

到你問我

我有

想問大家翻過最高人工part time有幾多$

彩你

36$

愛你

每次哭了都可做正餐

痾屎

打錯咋

可唔可以屙落我個口到

我老餅

我以為你聽到我想像你綁架之後你「啋我」

一陣去踢波
都唔知佢想點

輸500

做乜咁睇唔開

好想食屎

歌詞嚟

.........gchi.............

馬咁難賭

哈哈哈

跟麵咪媽 保你發達

多謝gchi

蛋撻

i know

大dodo

有冇人講笑話

牛油皮

大閘蟹

從前！
有三隻蝦！

最大嘅笑話：me

麵咪媽唔燈的

今年香港好似冇得食

@真係好好笑

到左巴士站lu 行梗去翻工個到

想食

嘟嘟嘟嘟

病人唔準食

只無陽澄湖 好似

嘟嘟hey嘟嘟

講個笑話：浮雲唔係狗

你賺咁多 驚咩

好快好返

然後就冇大閘蟹食了

我家很小食蟹的，老母敏感嘅

笑左

嗎

我是個茶壺

講黎聽下

長者咭最多都係3下聲，你邊張卡？

扮

喂

嘟嘟卡嘟嘟

知唔知點解et嚟咗地球之後
得返21個英文字母

唔會掛

點啊mon po

有聽過

mon實你

無

呢個我知答案好老土

咁
跌咗身分證應該要點算？

立消

搵初哥哥

我咩都無講

衣加37.9

辣油：你要唔要柯屎

執番起佢

你講完佢即刻出現

一講辣油就上水

！！！！

可不可以你把我寵壞 壞到我誰都不愛

錯
搵初哥哥同家燕媽媽換領新嘅智能身份證

因為佢坐咗UFO走

包抄

其實佢係坐 airplane

塵塵

咁點解仲有21個英文字母

錯

城堡入邊住咗個仙子

保鮮紙

捐地下

Et 有特異功能
佢想有幾多個英文字母就幾多個

我食開貓屎

自問自答

Sorry我太悶 都係睇片算

有咩片推介？

我都係睇Youtube

I know

又賭

et黎咗地球係癡線 冇可能發生

工會都係藍同老野
點會搞罷工

有㗎不過佢嚟咗你哋唔知

不如罷｝

新工會呀屌你

連一日全民三罷都做唔到,講咩革命

冇野做

梳 無啦啦燥底左 太想收工

蜥蜴人

去食自助餐仲好啦五百蚊

我成日都屌黎屌去
慣左

正

我已經壞咗

佢哋可以依附著不同嘅物體存在同時亦都可以適應環境轉換成不同嘅形態

唔賭唔知身體好

食到集集聲

【三罷】連登仔接招：四大工會係乜，唔準諗即刻答

身體好就去食自助餐啦

真 食好過賭

你兩個似絕配怎可分開

食到就最好

食得是福

似唔代表係
Btw佢哋幾時紅館？

我都係有咩睇咩 死毒撚係咁

終止戀愛

【三罷】連登仔接招：四大工會係乜，唔準諗即刻答

推唔起 冇人想罷工

大家齊齊幫手推

墨墨 錯格式

下星期咪去

終極完美主義者到了

你開定我開

你開啦 我地一齊入去推

一星期食一餐

開未訓post呀

求其啦下一個post先啱返到得

真 我都唔想

⋯⋯屌
仆街 笑死
不過都係你開 我懶

【】

輸咗五百蚊仲可以食自助餐
你諗下一個禮拜一餐幾咁閒

去馬場食

啱返得雖然我都【睇唔順眼】

（）

我都想知

千祈唔好（咁樣)

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（299）

支持

同老豆去

我簽左約，格式唔會錯

讚賞畢仔

工已收

⋯⋯大家當睇唔到ok?

好聽

比啲掌聲

OK

唔通要【貢樣】？

餓了

食野

⋯⋯笑細聲啲

我都係1130食左lunch

推

好柒